屌你老味，阿信屋新出果隻韓國蜜糖水難飲到

細玻璃樽黎賣6蚊屌你老母飲落似戲院陣味濃縮左咁

隻野唔係俾人飲